我先係真鴻福郎！！！

講個笑話黎聽下咪信你

應該都係假
真個個唔用

真郎郎連笑話都出埋啦

點信你先

比番個名人啦

郎郎is just a symbol everyone can be郎郎

爭住做戇鳩仔

岩

笑話呢 &%#$/?/!@[[*&^%`

Ching ho ball

樓主即刻改返名